# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translated by Tetralet <tetralet@pchome.com.tw>, 2004
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tasksel 1.30\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-03-27 22:28+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2006-07-30 12:34+0800\n"
"Last-Translator: Tetralet <tetralet@gmail.com>\n"
"Language-Team: Debian-user in Chinese [Big5] <debian-chinese-big5@lists."
"debian.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:1001
msgid "Arabic environment"
msgstr "阿拉伯語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:1001
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that makes "
"it easier for Arabic speakers to use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝相關的程式、資料檔、字形及文件，以利於使用阿拉伯語的人們能更加方"
"便地使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:2001
msgid "Arabic desktop"
msgstr "阿拉伯語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:2001
msgid "This task localises the desktop in Arabic."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為阿拉伯語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:3001
msgid "Basque desktop"
msgstr "巴斯克語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:3001
msgid "This task localises the desktop in Basque."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為巴斯克語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:4001
msgid "Belarusian environment"
msgstr "白俄羅斯語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:4001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Belarusian to help "
"Belarusian speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝白俄羅斯語的相關套件和文件，以利於使用白俄羅斯語的人們來使用 "
"Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:5001
msgid "Belarusian desktop"
msgstr "白俄羅斯語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:5001
msgid "This task localises the desktop in Belarusian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為白俄羅斯語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:6001
msgid "Bengali environment"
msgstr "孟加拉語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:6001
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that makes "
"it easier for Bengali speakers to use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝相關的程式、資料檔、字形及文件，以利於使用孟加拉語的人們能更加方"
"便地使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:7001
msgid "Bengali desktop"
msgstr "孟加拉語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:7001
msgid "This task localises the desktop in Bengali."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為孟加拉語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:8001
msgid "Bosnian environment"
msgstr "波斯尼亞語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:8001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Bosnian to help Bosnian "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和波斯尼亞語相關的套件和文件，以利於使用波斯尼亞語的人們來使用 "
"Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:9001
msgid "Bosnian desktop"
msgstr "波斯尼亞語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:9001
msgid "This task localises the desktop in Bosnian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為波斯尼亞語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:10001
msgid "Brazilian Portuguese environment"
msgstr "巴西葡語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:10001
msgid ""
"This task installs programs, data files, and documentation that make it "
"easier for Brazilian Portuguese speakers to use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝相關的程式、資料檔及文件，以利於使用巴西葡語的人們能更加方便地使"
"用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:11001
msgid "Brazilian Portuguese desktop"
msgstr "巴西葡語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:11001
msgid "This task localises the desktop in Brasilian Portuguese."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為巴西葡語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:12001
msgid "British English environment"
msgstr "英語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:12001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in British English to help "
"British English speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和英語相關的套件和文件，以利於使用英語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:13001
msgid "British English desktop"
msgstr "英語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:13001
msgid "This task localises the desktop in British English."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為英語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:14001
msgid "Bulgarian environment"
msgstr "保加利亞語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:14001
msgid ""
"This task installs programs and data files that make it easier for Bulgarian "
"speakers to use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝一些相關的程式及資料檔，以利於使用保加利亞語的人們能更加方便地使"
"用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:15001
msgid "Bulgarian desktop"
msgstr "保加利亞語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:15001
msgid "This task localises the desktop in Bulgarian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為保加利亞語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:16001
msgid "Catalan environment"
msgstr "加泰隆語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:16001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Catalan to help Catalan "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和加泰隆語相關的套件和文件，以利於使用加泰隆語的人們來使用 "
"Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:17001
msgid "Catalan desktop"
msgstr "加泰隆語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:17001
msgid "This task localises the desktop in Catalan."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為加泰隆語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:18001
msgid "Simplified Chinese environment"
msgstr "簡體中文環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:18001
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that make "
"it easier for Chinese speakers to use Debian, using the simplified Chinese "
"encoding."
msgstr ""
"此主題將安裝以簡體中文編碼的程式、資料檔、字形及檔案，以利於使用中文的人們能"
"更加方便地使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:19001
msgid "Simplified Chinese desktop"
msgstr "簡體中文桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:19001
msgid "This task localises the desktop in Simplified Chinese."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為簡體中文。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:20001
msgid "Traditional Chinese environment"
msgstr "繁體中文環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:20001
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that make "
"it easier for Chinese speakers to use Debian, using the traditional Chinese "
"encoding."
msgstr ""
"此主題將安裝以繁體中文編碼的程式、資料檔、字形及檔案，以利於使用中文的人們能"
"更加方便地使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:21001
msgid "Traditional Chinese desktop"
msgstr "繁體中文桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:21001
msgid "This task localises the desktop in Traditional Chinese."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為繁體中文。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:22001
msgid "Croatian environment"
msgstr "克羅地亞語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:22001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Croatian to help Croatian "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和克羅地亞語相關的套件和文件，以利於使用克羅地亞語的人們來使用 "
"Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:23001
msgid "Croatian desktop"
msgstr "克羅地亞語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:23001
msgid "This task localises the desktop in Croatian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為克羅地亞語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:24001
msgid "Cyrillic environment"
msgstr "斯拉夫語系環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:24001
msgid ""
"This task provides Cyrillic fonts and other software you will need in order "
"to use Cyrillic.  It supports Belarusian, Bulgarian, Macedonian, Russian, "
"Serbian and Ukrainian."
msgstr ""
"此主題提供了斯拉夫語系的字形和其它在使用斯拉夫語系時所需要的軟體。它支援了白"
"俄羅斯語、保加利亞語、馬其頓語、俄語、塞爾維亞語和烏克蘭語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:25001
msgid "Cyrillic desktop"
msgstr "斯拉夫語系桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:25001
msgid ""
"This task localises the desktop in Cyrillic. It supports Belarusian, "
"Bulgarian, Macedonian, Russian, Serbian and Ukrainian."
msgstr ""
"這個主題將把桌面環境區域化為斯拉夫語系。它支援了白俄羅斯語、保加利亞語、馬其"
"頓語、俄語、塞爾維亞語和烏克蘭語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:26001
msgid "Czech environment"
msgstr "捷克語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:26001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Czech to help Czech "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝捷克語的相關套件和文件，以利於使用捷克語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:27001
msgid "Czech desktop"
msgstr "捷克語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:27001
msgid "This task localises the desktop in Czech."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為捷克語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:28001
msgid "Danish environment"
msgstr "丹麥語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:28001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Danish to help Danish "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和丹麥語相關的套件和文件，以利於使用丹麥語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:29001
msgid "Danish desktop"
msgstr "丹麥語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:29001
msgid "This task localises the desktop in Danish."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為丹麥語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:30001
msgid "SQL database"
msgstr "SQL 資料庫"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:30001
msgid ""
"This task selects client and server packages for the PostgreSQL database."
msgstr "此主題提供了 PostgreSQL 資料庫所需的用戶端及伺服器套件。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:30001
msgid ""
"PostgreSQL is an SQL relational database, offering increasing SQL92 "
"compliance and some SQL3 features.  It is suitable for use with multi-user "
"database access, through its facilities for transactions and fine-grained "
"locking."
msgstr ""
"PostgreSQL 是一種 SQL 關聯式資料庫，提供了相容於 SQL92 標準 及一些 SQL3 的功"
"能。因為它操作簡便又易於掌控，所以很適合用於多使用者存取資料庫之環境。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:31001
msgid "Desktop environment"
msgstr "桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:31001
msgid ""
"This task provides basic desktop software and serves as a basis for the "
"Gnome and KDE desktop tasks."
msgstr "這個主題提供了基本的桌面軟體，以做為 GNOME 和 KDE 桌面主題的基礎。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:32001
msgid "DNS server"
msgstr "DNS 伺服器"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:32001
msgid ""
"Selects the BIND DNS server, and related documentation and utility packages."
msgstr "提供了 BIND DNS 伺服器以及相關文件和工具程式套件。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:33001
msgid "Dutch environment"
msgstr "荷蘭語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:33001
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that makes "
"it easier for Dutch speakers to use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝相關的程式、資料檔、字形及文件，以利於使用荷蘭語的人們能更加方便"
"地使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:34001
msgid "Dutch desktop"
msgstr "荷蘭語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:34001
msgid "This task localises the desktop in Dutch."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為荷蘭語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:35001
msgid "Dzongkha desktop"
msgstr "宗卡語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:35001
msgid "This task localises the desktop in Dzongkha."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為宗卡語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:36001
msgid "Esperanto desktop"
msgstr "世界語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:36001
msgid "This task localises the desktop in Esperanto."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為世界語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:37001
msgid "Estonian desktop"
msgstr "愛沙尼亞語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:37001
msgid "This task localises the desktop in Estonian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為愛沙尼亞語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:38001
msgid "File server"
msgstr "檔案伺服器"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:38001
msgid ""
"This task sets up your system to be a file server, supporting both NetBIOS "
"and NFS."
msgstr "此主題將把您的系統設置成一台同時支援 NetBIOS 及 NFS 的檔案伺服器。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:39001
msgid "Finnish environment"
msgstr "芬蘭語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:39001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Finnish to help Finnish "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和芬蘭語相關的套件和文件，以利於使用芬蘭語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:40001
msgid "Finnish desktop"
msgstr "芬蘭語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:40001
msgid "This task localises the desktop in Finnish."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為芬蘭語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:41001
msgid "French environment"
msgstr "法語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:41001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in French to help French "
"speaking people use Debian."
msgstr "此主題將安裝法語的相關套件和文件，以利於使用法語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:42001 ../po/debian-tasks.desc:78001
msgid "French desktop"
msgstr "法語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:42001
msgid "This task localises the desktop in French."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為法語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:43001
msgid "Galician environment"
msgstr "加利西亞語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:43001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Galician to help Galician "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和加利西亞語相關的套件和文件，以利於使用加利西亞語的人們來使用 "
"Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:44001
msgid "Galician desktop"
msgstr "加利西亞語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:44001
msgid "This task localises the desktop in Galician."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為加利西亞語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:45001
msgid "Georgian desktop"
msgstr "喬治亞語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:45001
msgid "This task localises the desktop in Georgian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為喬治亞語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:46001
msgid "German environment"
msgstr "德語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:46001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in German to help German "
"speaking people use Debian."
msgstr "此主題將安裝德語的相關套件和文件，以利於使用德語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:47001
msgid "German desktop"
msgstr "德語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:47001
msgid "This task localises the desktop in German."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為德語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:48001
msgid "Gnome desktop environment"
msgstr "Gnome 桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:48001
msgid ""
"This task provides basic \"desktop\" software using the Gnome desktop "
"environment."
msgstr "這個主題藉由 Gnome 桌面環境提供了基本的『桌面』軟體。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:49001
msgid "Greek environment"
msgstr "希臘語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:49001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Greek to help Greek "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝希臘語的相關套件和文件，以利於使用希臘語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:50001
msgid "Greek desktop"
msgstr "希臘語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:50001
msgid "This task localises the desktop in Greek."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為希臘語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:51001
msgid "Gujarati desktop"
msgstr "古吉拉特語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:51001
msgid "This task localises the desktop in Gujarati."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為古吉拉特語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:52001
msgid "Hebrew environment"
msgstr "希伯來語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:52001
msgid ""
"This task installs programs and documentation in Hebrew to help Hebrew "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝希伯來語的相關套件和文件，以利於使用希伯來語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:53001
msgid "Hebrew desktop"
msgstr "希伯來語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:53001
msgid "This task localises the desktop in Hebrew."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為希伯來語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:54001
msgid "Hindi environment"
msgstr "印地語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:54001
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that makes "
"it easier for Hindi speakers to use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝相關的程式、資料檔、字形及文件，以利於使用印地語的人們能更加方便"
"地使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:55001
msgid "Hindi desktop"
msgstr "印地語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:55001
msgid "This task localises the desktop in Hindi."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為印地語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:56001
msgid "Hungarian environment"
msgstr "匈牙利語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:56001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Hungarian to help Hungarian "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和匈牙利語相關的套件和文件，以利於使用匈牙利語的人們來使用 "
"Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:57001
msgid "Hungarian desktop"
msgstr "匈牙利語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:57001
msgid "This task localises the desktop in Hungarian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為匈牙利語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:58001
msgid "Icelandic environment"
msgstr "冰島語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:58001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Icelandic to help Icelandic "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和冰島語相關的套件和文件，以利於使用冰島語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:59001
msgid "Icelandic desktop"
msgstr "冰島語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:59001
msgid "This task localises the desktop in Icelandic."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為冰島語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:60001
msgid "Irish environment"
msgstr "愛爾蘭語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:60001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Irish to help Irish "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝愛爾蘭語的相關套件和文件，以利於使用愛爾蘭語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:61001
msgid "Irish desktop"
msgstr "愛爾蘭語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:61001
msgid "This task localises the desktop in Irish."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為愛爾蘭語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:62001
msgid "Italian environment"
msgstr "義大利語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:62001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Italian to help Italian "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和義大利語相關的套件和文件，以利於使用義大利語的人們來使用 "
"Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:63001
msgid "Italian desktop"
msgstr "義大利語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:63001
msgid "This task localises the desktop in Italian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為義大利語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:64001
msgid "Japanese environment"
msgstr "日語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:64001
msgid ""
"This task installs packages that make it easier for Japanese speakers to use "
"Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝一些相關套件，以利於使用日語的人們能更加方便地使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:65001
msgid "Japanese desktop"
msgstr "日語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:65001
msgid "This task localises the desktop in Japanese."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為日語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:66001
msgid "KDE desktop environment"
msgstr "KDE 桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:66001
msgid ""
"This task provides basic \"desktop\" software using the K Desktop "
"Environment."
msgstr "這個主題藉由 K 桌面環境 (KDE) 提供了基本的『桌面』軟體。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:67001
msgid "Khmer environment"
msgstr "高棉語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:67001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Khmer to help Khmer "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝高棉語的相關套件和文件，以利於使用高棉語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:68001
msgid "Khmer desktop"
msgstr "高棉語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:68001
msgid "This task localises the desktop in Khmer."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為高棉語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:69001
msgid "Korean environment"
msgstr "韓語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:69001
msgid ""
"This task installs packages that make it easier for Korean speakers to use "
"Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝一些相關套件，以利於使用韓語的人們能更加方便地使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:70001
msgid "Korean desktop"
msgstr "韓語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:70001
msgid "This task localises the desktop in Korean."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為韓語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:71001
msgid "Laptop"
msgstr "筆記型電腦"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:71001
msgid "This task installs software useful for a laptop."
msgstr "這個主題將會安裝一些筆記型電腦會用到的軟體。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:72001
msgid "Latvian desktop"
msgstr "拉脫維亞語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:72001
msgid "This task localises the desktop in Latvian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為拉脫維亞語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:73001
msgid "Lithuanian environment"
msgstr "立陶宛語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:73001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Lithuanian to help "
"Lithuanian speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和立陶宛語相關的套件和文件，以利於使用立陶宛語的人們來使用 "
"Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:74001
msgid "Lithuanian desktop"
msgstr "立陶宛語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:74001
msgid "This task localises the desktop in Lithuanian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為立陶宛語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:75001
msgid "Macedonian environment"
msgstr "馬其頓語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:75001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Macedonian to help "
"Macedonian speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和馬其頓語相關的套件和文件，以利於使用馬其頓語的人們來使用 "
"Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:76001
msgid "Macedonian desktop"
msgstr "馬其頓語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:76001
msgid "This task localises the desktop in Macedonian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為馬其頓語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:77001
msgid "Mail server"
msgstr "郵件伺服器"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:77001
msgid ""
"This task selects a variety of package useful for a general purpose mail "
"server system."
msgstr "此主題提供了多種對於一般用途的郵件伺服器系統而言極有用處的套件。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:78001
#, fuzzy
msgid "This task localises the desktop in Malayalam."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為加泰隆語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:79001
msgid "manual package selection"
msgstr "手動選取套件"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:79001
msgid "Manually select packages to install in aptitude."
msgstr "在 aptitude 裡手動選取套件以進行安裝。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:80001
msgid "Nepali desktop"
msgstr "尼泊爾語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:80001
msgid "This task localises the desktop in Nepali."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為尼泊爾語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:81001
msgid "Northern Sami desktop"
msgstr "北薩米語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:81001
msgid "This task localises the desktop in Northern Sami."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為北薩米語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:82001
msgid "Norwegian (Bokmaal and Nynorsk) environment"
msgstr "挪威語 (Bokmaal 和 Nynorsk) 環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:82001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Norwegian to help Norwegian "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝挪威語的相關套件和文件，以利於使用挪威語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:83001
msgid "Norwegian (Bokmaal and Nynorsk) desktop"
msgstr "挪威語 (Bokmaal 及 Nynorsk) 桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:83001
msgid "This task localises the desktop in Norwegian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為挪威語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:84001
msgid "Persian environment"
msgstr "波斯語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:84001
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that makes "
"it easier for Persian speakers to use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝相關的程式、資料檔、字形及文件，以利於使用波斯語的人們能更加方便"
"地使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:85001
msgid "Persian desktop"
msgstr "波斯語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:85001
msgid "This task localises the desktop in Persian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為波斯語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:86001
msgid "Polish environment"
msgstr "波蘭語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:86001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Polish to help Polish "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝波蘭語的相關套件和文件，以利於使用波蘭語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:87001
msgid "Polish desktop"
msgstr "波蘭語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:87001
msgid "This task localises the desktop in Polish."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為波蘭語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:88001
msgid "Portuguese environment"
msgstr "葡萄牙語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:88001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Portuguese to help "
"Portuguese speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝葡萄牙語的相關套件和文件，以利於使用葡萄牙語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:89001
msgid "Portuguese desktop"
msgstr "葡萄牙語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:89001
msgid "This task localises the desktop in Portuguese."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為葡萄牙語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:90001
msgid "Print server"
msgstr "列印伺服器"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:90001
msgid "This task sets up your system to be a print server."
msgstr "此主題將把您的系統設置成一台列印伺服器。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:91001
msgid "Punjabi environment"
msgstr "旁遮普語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:91001
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that makes "
"it easier for Punjabi speakers to use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝相關的程式、資料檔、字形及文件，以利於使用旁遮普語的人們能更加方"
"便地使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:92001
msgid "Punjabi desktop"
msgstr "旁遮普語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:92001
msgid "This task localises the desktop in Punjabi."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為旁遮普語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:93001
msgid "Romanian environment"
msgstr "羅馬尼亞語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:93001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Romanian to help Romanian "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和羅馬尼亞語相關的套件和文件，以利於使用羅馬尼亞語的人們來使用 "
"Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:94001
msgid "Romanian desktop"
msgstr "羅馬尼亞語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:94001
msgid "This task localises the desktop in Romanian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為羅馬尼亞語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:95001
msgid "Russian environment"
msgstr "俄語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:95001
msgid ""
"This task installs programs and documentation in Russian to help Russian "
"speaking people use Debian."
msgstr "此主題將安裝俄語的相關套件和文件，以利於使用俄語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:96001
msgid "Russian desktop"
msgstr "俄語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:96001
msgid "This task localises the desktop in Russian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為俄語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:97001
msgid "Serbian environment"
msgstr "波斯語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:97001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Serbian to help Serbian "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝塞爾維亞語的相關套件和文件，以利於使用塞爾維亞語的人們來使用 "
"Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:98001
msgid "Serbian desktop"
msgstr "塞爾維亞語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:98001
msgid "This task localises the desktop in Serbian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為塞爾維亞語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:99001
msgid "Slovak environment"
msgstr "斯洛伐克語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:99001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Slovak to help Slovak "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和斯洛伐克語相關的套件和文件，以利於使用斯洛伐克語的人們來使用 "
"Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:100001
msgid "Slovak desktop"
msgstr "斯洛伐克語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:100001
msgid "This task localises the desktop in Slovak."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為斯洛伐克語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:101001
msgid "Slovenian environment"
msgstr "斯洛凡尼亞語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:101001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Slovenian to help Slovenian "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和斯洛凡尼亞語相關的套件和文件，以利於使用斯洛凡尼亞語的人們來使"
"用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:102001
msgid "Slovenian desktop"
msgstr "斯洛凡尼亞語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:102001
msgid "This task localises the desktop in Slovenian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為斯洛凡尼亞語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:103001
msgid "Spanish environment"
msgstr "西班牙語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:103001
msgid ""
"This task installs programs, data files, and documentation that make it "
"easier for Spanish speakers to use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝相關的程式、資料檔及文件，以利於使用西班牙語的人們能更加方便地使"
"用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:104001
msgid "Spanish desktop"
msgstr "西班牙語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:104001
msgid "This task localises the desktop in Spanish."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為西班牙語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:105001
msgid "Standard system"
msgstr "標準系統"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:105001
msgid "This task installs a reasonably small character-mode system."
msgstr "這個主題將會安裝小而美的文字模式系統。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:106001
msgid "Swedish environment"
msgstr "瑞典語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:106001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Swedish to help Swedish "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝瑞典語的相關套件和文件，以利於使用瑞典語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:107001
msgid "Swedish desktop"
msgstr "瑞典語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:107001
msgid "This task localises the desktop in Swedish."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為瑞典語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:108001
msgid "Tagalog environment"
msgstr "塔加拉語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:108001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Tagalog to help Tagalog "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝和塔加拉語相關的套件和文件，以利於使用塔加拉語的人們來使用 "
"Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:109001
msgid "Tamil environment"
msgstr "泰米爾語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:109001
msgid ""
"This task installs programs, data files, fonts, and documentation that makes "
"it easier for Tamil speakers to use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝相關的程式、資料檔、字形及文件，以利於使用泰米爾語的人們能更加方"
"便地使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:110001
msgid "Tamil desktop"
msgstr "泰米爾語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:110001
msgid "This task localises the desktop in Tamil."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為泰米爾語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:111001
msgid "Thai environment"
msgstr "泰語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:111001
msgid ""
"This task installs packages that make it easier for Thai speaking people to "
"use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝一些相關套件，以利於使用泰語的人們能更加方便地使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:112001
msgid "Thai desktop"
msgstr "泰語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:112001
msgid "This task localises the desktop in Thai."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為泰語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:113001
msgid "Turkish environment"
msgstr "土耳其語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:113001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Turkish to help Turkish "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝土耳其語的相關套件和文件，以利於使用土耳其語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:114001
msgid "Turkish desktop"
msgstr "土耳其語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:114001
msgid "This task localises the desktop in Turkish."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為土耳其語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:115001
msgid "Ukrainian environment"
msgstr "烏克蘭語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:115001
msgid ""
"This task installs programs and documentation in Ukrainian to help Ukrainian "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝烏克蘭語的相關套件和文件，以利於使用烏克蘭語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:116001
msgid "Ukrainian desktop"
msgstr "烏克蘭語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:116001
msgid "This task localises the desktop in Ukrainian."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為烏克蘭語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:117001
msgid "Vietnamese desktop"
msgstr "越南語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:117001
msgid "This task localises the desktop in Vietnamese."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為越南語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:118001
msgid "Web server"
msgstr "Web 伺服器"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:118001
msgid ""
"This task selects packages useful for a general purpose web server system."
msgstr "此主題提供了對於一般用途的的 web 伺服器系統而言極有用處的套件。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:119001
msgid "Welsh environment"
msgstr "威爾士語環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:119001
msgid ""
"This task installs packages and documentation in Welsh to help Welsh "
"speaking people use Debian."
msgstr ""
"此主題將安裝威爾士語的相關套件和文件，以利於使用威爾士語的人們來使用 Debian。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:120001
msgid "Welsh desktop"
msgstr "威爾士語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:120001
msgid "This task localises the desktop in Welsh."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為威爾士語。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:121001
msgid "Xfce desktop environment"
msgstr "Xfce 桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:121001
msgid ""
"This task provides basic \"desktop\" software using the Xfce desktop "
"environment."
msgstr "這個主題藉由 Xfce 桌面環境提供了基本的『桌面』軟體。"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:122001
msgid "Xhosa desktop"
msgstr "科薩語桌面環境"

#. Description
#: ../po/debian-tasks.desc:122001
msgid "This task localises the desktop in Xhosa."
msgstr "這個主題將把桌面環境區域化為科薩語。"
